屌，Nike都有明星賽！！

Aubameyang vs Rashford vs Oxlade-Chamberlaine vs Benteke vs Silva vs Icardi

義和B廢撚到

benteke第一球

倒掛炒哂

icardi又真係幾勁

把聲成個胖虎咁

張伯倫好撚嬲

巴哥

Rashford

賓迪基tick個波出界好撚柒

其實奧巴勁好多 係射唔中

大佬,堂堂英超攻擊球員
球感有冇咁撚差呀

2&b

伊卡迪個仆街仔又幾撚勁

個黑店又出神鋒

想睇so9

阿仙奴個兩個得啖笑

Iwobi